讓黑警全軍覆沒吧

老衲大將軍

上前線自焚啦

老林認同

老閃認同

老耿認同

老鳳認同

老衲搞萬人狗肉宴？

目標是林鄭同5大訴求

食狗肉

本專員認同

殺

[721] 殲滅三毛行動

老L認同

啲敬嫂咪變哂寡婦？

公廁就有

老衲仲唔食哂d狗去?

納dee公道

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

香港即將有兩至三萬個流動公廁落成

老衲食狗肉真係行得太前

老2認同

殲滅黑警

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !